男朋友需求大係咪正常

一上佢屋企就幫佢含
一星期兩至三次
求解 因為我覺得好似太多加有啲頂唔順
唔想次次去佢個度只係得食野同呢啲

利伸 非gay

你咪同佢講唔想含囉

叫佢幫返你含

大家都係男人
驚咩

但佢個樣即刻超唔開心

我接受唔到....硬係覺得好污糟兼好緊張完全無feel
所以我都無要求
但佢成日都想幫我
有咩解決方法

一星期先兩至三次？咁需求唔算高喎
除非你話佢平時都有自己解決，或者年紀大
唔係既話，一星期兩三次又真係唔覺需求高

都話唔係hehe

竟然係咁....小妹見識少

當你SP咩
同佢認真傾下啦
我自己都好大食，之前上親去都一定有親熱行為
跟住條女話我好似淨係識呢d咁
係屋企嘅回憶就係得sex同bj
我果下聽完好L心up
Btw，愛你嘅會為你而改
不過唔係個個都做到

唔好傾到鬧交就得

屌,我就係唔想另佢有咁既諗法反而比佢話我第2樣

類似"成個女人咁,人地日日搞你就幾日or幾星期先搞"

女人真係好撚麻鳩煩

多謝巴打認真解答
我而家同佢係屋企真係得bj咁
就算想打機或者靜靜地傾下計都要我幫左佢先

應該唔會既依家呢個情況都係因為我太就佢先會咁
其實佢都好鍚我

你女朋友淫底？

轉玩美極
岩晒你個名

佢都係好就我
所以曾經出現過你嘅情況

其實呢個名係我男朋友件衫有

Sor，自膠

既然佢想你搞，咁你咪順下佢意囉
做人要靈活變通
砌到佢叫唔要

死基佬

sor囉

屎眼鬆哂未

點解可以咁得閒成日扑野？
正常又返工返學
又陪屋企人
陪朋友，做運動
應該都無乜時間剩

我冇陪屋企人，陪朋友，做運動
返學都會有星期六日放假
其實時間真係話有就有

冇扑過

不過後遺症係同家人、朋友關係疏遠左
同埋有肥仔波同肚腩仔

我放緊大假

btw冇扑嘢

無扑到就含多兩次都正常啦

一拍拖周圍食嘢一定會有
我有個fd拍左三年由好瘦變美極

美極俱樂部

佢成日都想扑但我唔比
唔想咁短時間就隨便比左個豬人
可能我保守啦

屌,搵到呢個post既答案鳥

咁又係慘嘅
有女朋友又冇得扑野
咁你都係幫佢出多幾次火，當無數啦

順勢一問 扑嘢真係必須？

利伸 處

廿零歲仔你索既一日七都得啦
到佢一個月得兩三次果時你就仆街
利申 巴打
原本一星期四五次，
而家一個月四五次
少左搞之後慢慢已經 唔 撚 想 搞

唔俾扑又唔想bj
你男朋友慘過返印度

利伸多一樣 之前a0

唔係必須
不過唔會係呢個男仔
你應該搵個唔想扑野嘅男朋友

我同男朋友一個月一次
其實咁樣對佢又好似好唔公平
見佢次次係度忍
不過香港地搵地方扑野好難

扑野真心係拉近左彼此嘅距離
會變得親密好多 感覺完全唔同
不過處就要好好保護

唔係必扑

不過我以為你上黎問呢個問題,係指平時已經有扑開,但仲要你成日含講到你男人比其他男人大食咁

但原來係只含無扑,所以佢見親你都想你含我覺得其實幾正常

而且含係正過扑

就係因為處先想考慮多陣
始終同佢識左都唔係好耐
好怕拍拍下散左到時渣都冇
兼且可能同我之前的諗法保守有關
曾經打算一世老處女 一個人生活仲正

我都係咁諗，佢係愛你既，一定會聽你講同尊重你，就算你話你要留返第一次比老公，佢都一樣會咁愛你。
聽你講完之後，明顯你自己都覺得好有問題，因為其實佢冇當過你係女朋友，係你一相情願當佢係男朋友。
你試下一年冇性冇bj, 你咪知佢係人定係鬼囉。

佢有個雞蟲fd都話含正過扑
可唔可以more

一齊左幾耐呀？有無諗住結婚為前題？定普通puppy love？
絲打你個諗法同我一樣 始終係女仔最重要嘅野要好好保護

到時佢唔掂你，對住你冇需求，你大嘈話條仔唔愛你
麻撚柒閪煩
男人鍾意你先會對你有慾望架嘛
當然前題係好仔，好多狗公只為屌閪
要帶眼識人

雖然好殘忍但可以一試
不過應該唔會一年咁長我都唔忍心

一齊左兩個月佢話想拍長拖
同埋我地都係a0出pool
我諗佢都係信得過既
不過我想要多少少時間先啫

巴打你都啱既
不過我哋依家未去到咁遠

希望你唔會話一個月已經好長。。。
男仔真係有需要可以自己解決，我話一年，係要你知道佢將你放係心入面既第幾位，如果佢心入面自己既性需要先係第一位的話，咁你咪FF下同d咁自私既人結婚生仔囉（勿做仆街磁石）

佢講得唔係啱曬，男人有種hunter性格，太易得到唔會珍惜，佢一直掂你唔到，唔會變咗「到時佢唔掂你」，反而只會更加想掂你同得到你。

佢真係A0？
咁快就想扑野，真心
1. 睇太多AV
2. 對女性充滿未知嘅渴求
3. 性欲強

唔好咁快俾隻豬佢，唔係叫你吊高黎賣
只不過係
一樣野，咁輕易得到手，就唔會珍惜
我同女友一齊左成年先有第一次

係感情穩定、有基礎先再諗隻豬啦樓主

到時佢唔掂你只係一個假設
想諷刺d女，掂你又嘈，唔掂你又嘈
因為太多依d case

巴打你又知我諗咩既
可能我真係衰心軟
多數建議不過我諗應該拍長D先搞呢樣野
依家拍左兩個月就要考佢一年好似好harsh咁

同埋我想糾正你嗰句“太易得到唔會珍惜”
冇錯係大把依d賤人
但唔係所有男人都係咁
我同女朋友兩情雙悅，冇點追過就好自然就一齊
到依家就嚟2年，一直都咁穩定咁恩愛

佢話想留住我先咁樣
btw佢真係a0 問過佢d兄弟都係
而且潔身自好 好多hehe但冇親密的異性fd

想留住你先點樣？

先話要扑野
因為佢成日問我扑唔扑得所以有問過原因

原來得兩個月
即係一開始就含
定係含含下先拍拖

拍左拖一兩個星期後先含

屌我都想男朋友唔放過我

個籍口重難聽過人地話性交轉運，真係好L好笑。
你咪同佢講，係我心目中，想留住佢先唔扑野。

快咗d，其實

係我立場黎睇，你條仔思想唔成熟
肯定係有私心先想同你扑野
樓主唔好俾佢呃走隻豬
係愛你就唔會用扑野做藉口黎留住你
除非佢床技了得，可以令你慾仙慾死
如果唔係，我都諗唔到點解想用扑野黎留住你

我都覺得好似chur左D但又唔想佢唔開心

有沒口爆

佢點叫你含

佢開心你唔心都ok？
咁你去追星啦，又有歌聽又開心。

其實我問左好耐佢先肯比呢個原因

可能佢只係想做

我定義係含都算做左
只係條jer 插去邊既問題
兩個星期就做愛 點會冇問題

佢當你係飛機杯咋
停一停 諗一諗啦

呃...除咗第一次之外 每次都口爆但我麻麻

回返你原本個問題
男性 性需求大係正常
男朋友性需求大係更加正常
兩個人可以成為伴侶
係因為彼此欣賞對方+有好感
所以有性衝動係情有可原
但係滿足佢嘅需求並唔係必然
如果咁都唔可以體諒嘅話
咁就叫佢另尋高就啦

Btw，寧教人打仔，莫教人分妻
頭盔

咪話可唔可以 跟住我話呃......都得既 但係我好驚叫佢比D心理準備我咁

同意，我都覺得絲打錯重點，而且d野「撈埋一齊諗」

我錯了師兄
從來唔追星

已經太遲

咁話哂樓主a0，拍拖又冇新手教學
係咁上下啦，唔跌過又點知咩叫做痛

咁應該點算好

諗緊所以先唔佢扑

This

樓主 幾歲？
竟然仲有處

今年19

快左啲喎
雖則你兩個a0 但男仔a0唔係會怕怕醜醜架咩？咁快要你含
A0男仔 第一次拍拖 對住個自己鐘意嘅女仔 點敢做咁多野 更加係想保護你錫住你添啦
我覺得絲打你都係唔好咁快俾處佢 睇定啲先

咁快手

第一係，唔會話係網友教你
如果唔係，遲下就會有個post叫
「你班仆街連登仔搞到我冇閪屌」
第二，好聲好氣同佢傾呢個問題，講你自己嘅理念。好多時男仔都唔會即刻投入話題，你又唔好發佢脾氣，慢慢帶佢去討論。因為呢個係一個『問題』黎 係需要解決嘅
第三，唔好話佢思想幼稚 or 用言語攻擊佢，雖然佢好似係未夠成熟。
不過每個人都會經歷呢段時期，你要灌輸返d正確嘅價值觀俾佢，咁佢就會慢慢成長。
講到好似種花咁，其實道理真係一樣
拍拖係要花心機架，重要係兩個人一齊

講真19歲大把時間，好話唔好聽，呢個未必係你最後一個，如果你真係想keep隻豬俾未來老公，咁就應該努力爭取，可能佢d friends 會話你吊高黎賣，甚至男朋友都唔體諒你。
咁咪算囉，世界那麼大

咁易就幫佢含，佢咪覺得你幫佢係理所當然。所以先係咁叫你幫佢

多謝巴打先
我都覺得有啲快但都關我樣樣都就佢的事
所以去到扑野呢個底線我先睇定啲唔比佢
btw未拍之前我地其實只識左兩個月
佢追左我一個月 我考慮左半個月先應承佢

太快啦
起碼都要半年先好扑 佢有需要你就幫佢打飛機楂下波算啦
你樣樣就佢佢好快就覺得理所當然
慢慢黎啦 拍下拖享受下純潔嘅愛咪仲好
利申 絲打 同男朋友一齊好耐先俾處佢 做女仔一定要好好保護自己！

好多謝巴打咁有心機教路
我會試下同佢傾下呢個問題
我覺得某一部分原因係佢身邊d男仔fd
因為有個mk仔fd每次一返工就問佢扑左未
佢其他單身兄弟都會成日抽佢水

而且佢係毒L黎 成日玩galgame
所以對性好多幻想掛

衰在太容易心軟同易比人哄

絲打好波
我都同佢講過想搵日純情啲同埋一開始拍叫佢唔好咁變態之類
但佢話男仔有邊個唔咸濕

我以為你地都係廿幾歲 有哂感情基礎
但原來只係得兩個月 仲要兩星期就做愛
咁樣睇落係幾大問題下

首先你要做既係心平氣和咁同佢溝通返
你係明佢後生仔易有性衝動
但呢個節奏係太快 希望佢可以理解
扑野呢d 唔係你情我願 唔好話處唔處 扑都唔會開心

其次就係plan 多d 唔同既野玩 你地目前係熱戀期 按道理係做咩都開心既白痴時期黎
冇必要為左一時高興就走去做愛
咁樣只會愈扑愈空虛 段感情冇回憶做支撐
唔好以為plan 活動係男仔做既野 有時女仔都要plan 下 感情係兩方面 唔能夠一個付出哂心機

第三就係定時做d 驚喜 一段關係 冇驚喜 咁個男仔好自然會想搵d 刺激既野去刺激一下段感情 等段感情有d 火花
而最快既刺激感情方法 就係性愛
你可以做到d 驚喜 去令個男仔覺得唔需要再用性去刺激段感情 咁佢就唔會再諗性呢個問題

即係 你而家要做既野就係用最快既速度將段感情昇華左佢 避免再係性呢個層次到打轉
唔好俾個男仔既思維牽住走 感情同性係分唔開 但除左性 感情仲包埋好多野

見 work 就比樣你睇，正常，比我都會

氹細路咩而家

一開始就咁多性，段關係會好易失焦

講到好慘咁
我同女朋友都試過

要知個男既本身性格同思想，之後先推斷倒點解
其次係拍拖既背景
至於豬朋狗友方面，佢handle 唔倒咪陪佢handle，同佢傾下個d mk思想有幾on9，日日問人扑左未 如果咁on9聽外倒講都唔同你傾；聽外人多過聽你講，咁可以飛左佢，咁on9冇主見既人冇下一步可以行，死局

利申
我同女朋友一年先啪，之後互摷、佢含我奶都有
個陣大家都係中學雞，兩條友又on99咁
好奇實有，同埋性係人類本能，唔應該覺得核突/咸濕etc. 但為左將來，一定要限制自己同對方，所以我地100%用套。我諗番轉頭都覺得快左，因為比唔夠安全感女朋友，有d對佢唔住，唔講太多感情，女朋友share 個post比我

至於第一次比邊個，就睇你地行唔行倒落去，呢個要靠自己同對方對關係既經營，大家都要有定力同決心

好似冇講過野
總括，要靠自己觀察，同埋自己諗賭唔賭係呢個人身上，因為咩都有可能，最後都係賭一鋪，因為咩承諾最後都可以兌現唔倒，一句冇feel就byebye 都得

我唔知係咪我問題 雖然話我哋仲係熱戀期 但係我好似對好多野都冇乜反應咁(即係個D覺得好sweet的feel) 所以佢先會用呢種方法刺激下
同埋我哋都比較少出去玩多數上佢屋企玩
我諗係感情基礎比較弱的問題 我哋前後先識左四個月...
雖然佢除咗性呢方面之外都對我好好
我都儘量回應佢的要求(例如唔好同男仔傾得咁埋之類 都係正常要求黎)
雖然我有兩個男的best fd(都係娘娘地個種)但我都疏遠左

多謝巴打祝你同你女友長長久久
佢之前係極度中毒的宅男 有做過幾年兵 之後一朝醒覺左去做戶外活動 識多左fd
佢本身性格都ok既 會講下笑又會幫人 冇乜人唔中意佢 但佢成日會望女仔係真既
佢話揀女友會揀個有共同嗜好
佢以前有處女情結 但依家話唔介意因港女大多數
但我懷疑佢依家都有因為佢知我係處就話一定要食我隻豬

總括黎講 我會話佢似典型連登仔
因為我曾經拎連登一啲價值觀問佢 又真係中駛

佢個性格又唔出奇既，你接受倒就ok（宅、興趣個方面），我地都成日宅，睇戲打機訓教，冇乜特別野做，但係開心
只要對對方好就ok啦
包括性都應該遷就商討
我對外人好差
淨係對女朋友好
我地都幾個月冇乜性，其實唔難做倒，睇有冇心嫁姐
同埋我地都追gpa，冇心機搞 女朋友性冷感mode，提都唔提下
所以最緊要溝通、了解、協商，我覺得呢條路係最好行

真係好快
留名等睇過多兩個月後門都玩埋
到佢無晒新鮮感個陣就會散

如果要約見面 最好係唔好約係屋企
因為屋企係好放鬆既地方 夠隱閉同私人 而且重點 屋企有床 有洗手間同浴室 仲有免費
其次係你地段感情太平淡 你都識講 而家係兩個幾月仲係熱戀期 但你已經冇個種好甜蜜既feel
我男朋友係我既初戀 我地一齊左差唔多三年半 但其實一齊之前我地只係識左兩個月
係熱戀期個陣 佢係開足哂turbo 叫我起身 陪我溫書 而我都開足哂turbo 定時定候俾驚喜佢 陪佢去勻全港九 仲陪佢去做義工睇狗狗(佢好鐘意狗狗)
結果我地既熱戀期可以last 到成年幾兩年而家個感情基礎非常穩陣 仲plan 緊結婚
但其實我地都只係好平淡既情侶 出街食飯 去行下商場 有時就去睇戲 去沙灘 行下長洲 踩下單車
我地有我地好多既回憶 唔同地方都有 好似長洲 佢去買左盞星空燈 諗住整個星空俾我 但因為係淘寶貨 結果我同佢坐係廳 一齊整盞燈
就算係一支潤唇膏 都係因為佢冬天爆拆 我買黎送俾佢 之後佢日日袋住 仲搽左之後錫我 而充滿回憶
你要做既 係諗辦法 將你段感情扭轉 增加不同既回憶落去

仲有 當你對一段感情有信心個陣 你就好自然咁信佢 同埋你係會主動為左呢段關係而有所避忌
我男朋友 如果有咩女仔同佢共事 佢會主動同我講 我做part time 個陣有咩麻煩客 我又會同佢講返
不過佢都幾鐘意我為佢呷醋 因為我份人好獨立 佢成日恥笑我部手機其實係call 機
俾d 機會呷下男朋友醋 唔好太大 嘟下嘴酸下 俾佢覺得你在乎佢 佢都會對呢段感情有更多信心 有信心既感情 自然唔需要用性維繫 就係咁簡單

一個禮拜就含
精蟲上腦

美極

其實我唔比佢扑個時佢有提議過
不過我嚴正拒絕

我當然接受到先同佢一齊
但性呢方面真係要傾傾

咪係囉，喺屋企有咩好做呢，就算正常睇電視食下飯，甚至喺廳坐低傾計，熱戀期，個氣氛到都會想搞架啦

點搞法係你地嘅事，但去到覺得有問題就要解決，轉下地方唔好次次都去屋企

/我都好似好想你哋咁keep咁耐
我決定之後佢sem break日日捉佢出街玩費時又成日上佢屋企

佢到時出街又係想搵機會 你幫佢含 如睇戲

你同佢講清楚好過啦

世事都比師兄你睇透晒

叫佢自己打j啦屌 你做多d自己野好過搵佢

同女朋友一齊左半年但都無打算同佢做愛 但佢明明唔係醜

屌後門仲衰過真扑

含過撚都叫處 笑撚左

大食